今朝成間茶記都屌你哋班暴徒拆人招牌阻人做生意

咁又點？唔通班廢老會衝出黎打柒你？得選舉班政棍要R票先唔敢得罪班廢老啫！古代傳謠言亂軍心要拉出轅門處斬。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

廢老都果頭近，理撚得佢咩

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[27]
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

全部同我入黎！教你下一步點做

開名 罷食
邊間播tvb 罷邊間

樓主心水清

照食，唔會留係同溫層打飛機。